最新風向係咪捉PR呀？

捉PR同捉鬼差唔多，其實大家要對自己同其他連登仔智慧有啲信心，覺得似PR既，上一頁就得唔駛捉餐死！

另外捉PR既人，都唔一定就係PR，總之個POST有問題就起底自己BLOCK，無問題就熱烈討論，用腦睇字，跟POST唔好跟人，好唔好？